上堂點偷做功課？

如題

拎埋功課去廁所扮爆石

屌上堂偷做功課真係小學生既回憶

咁點樣收埋佢

你中學冇做功課點算